kepma b1邊度有得賣？

呢排想買支新結他，想試下kepma b1先，邊度有得賣？

My friend Peter said "Susannah hasn't done grade eight exam." His elder brother said "Neither have I." His younger brother said "Nor have I." His elder sister said "I haven't either." His younger sister said "Ne neither." His cousin said "She hasn't done the grade eight practical exam, neither has she taken the theory exam." His mother said "She hasn't taken the practical exam, nor has she done the theory exam." His father said "Celine didn't go to the concert and Tommy didn't either." His uncle said "You're right. Neither Celine nor Tommy attended the concert." Peter is a kickboxing fan. He said "In the first match, Dan didn't punch nor kick his opponent; he got knocked out in the first ten seconds. In the second match, Dan neither won nor lost; it was a draw."